**Vala-Checksum** est une Gui développée en Vala et Gtk3+. L'application permet de calculer et de comparer les hashs des fichiers.

---

#Compilation
Pour compiler **Vala-Checksum**
```bash
~$ valac --pkg gtk+-3.0 ChecksumGtk.vala
```
---

#Hashs supportés
	* MD5
	* SHA1
	* SHA256
	* SHA512

---

#TODO
	[ ] Ajouter des nouveaux algorithmes de hashage
	[ ] Améliorer la Gui: Utilisation de Glade/XML
	[ ] Optimisation du code
	[ ] Utilisation du CSS !?

---

#Bugs
	Veuillez signaler les bugs sur https://github.com/Chiheb-Nexus/Vala-Checksum

---

#Aperçus 

![alt tag](http://3.bp.blogspot.com/-N8YtahN00LY/VoIWDqQJJaI/AAAAAAAABhw/KF5Gu-3S-CU/s1600/S%25C3%25A9lection_003.bmp)
![alt tag](http://1.bp.blogspot.com/-DeqOI86XpEI/VoIgyqnzJrI/AAAAAAAABiQ/Jd4bkHpVU3g/s1600/S%25C3%25A9lection_004.bmp)
![alt tag](http://1.bp.blogspot.com/-gNjMugBzExo/VoIWIV4FIDI/AAAAAAAABh4/9MDRhRq3nHE/s1600/S%25C3%25A9lection_005.bmp)
![alt tag](http://2.bp.blogspot.com/-EgW1aa17Hkg/VoIWKWoCbEI/AAAAAAAABiA/-dSpKPTn77w/s1600/S%25C3%25A9lection_006.bmp)